深夜聊天室

好唔開心。
上年gpa仲有3.3，今年無心機走好多堂，結果gpa得1.6，cgpa得翻2.7，我唔要求first class hon，但second up係底線。我唔係唔識讀書，只不過係唔鍾意大學個種讀書模式，翻學放學都自己一個，搞到我唔鍾意翻去。我仲有5個sem追，我只想要個second up，有無人可以鼓勵吓我，或者鬧吓我。

Why don't step out

social life是很重要的

自己攞黎

係

如何，year2了，而且我唔太鍾意social，叫我踢波打波做gym無問題，但叫我social我真係唔知點入手

how dude?

同感

加油樓豬

隨心
大學係一個地方比你知咩適合自己
唔鍾意social既 點解要逼自己